四川發生規模5.3地震 深度僅15公里 目前未傳出傷亡。

中國大陸四川今早發生規模5.3地震，目前未傳出傷亡。根據中國地震台網，今早8時48分在四川宜賓市珙縣（北緯28.20度，東經104.86度）發生規模5.3地震，震源深度15公里，屬於極淺層地震。（大陸中心／綜合外電報導）

唔會有傷亡

35

手字又幾靚

邊會有傷忙

28 定37 ?

人哋讀過下書，你估雜種咩。

有冇死人

我唔想知有無人死呀
淨係想知林鄭條八婆會唔會又進貢咋

5.3咁細
起碼都8.3啦

官： 又係發大財的時候了

之前啲錢都用得七七八八了⋯

香港又係時候課水

12.3啦

熱烈地

咁手字靚唔靚同係咪讀得書都無大關係既，老一代手字通常都靚 D。

淋病又準備捐錢了

已經11日前
完全無咩傷亡報告
中國已經成功掌握地震後帶來既禍害及將傷亡人數減至最少

第一智將手字

多難興bond🤑

沒事兒沒事兒

如果多過50人死 隨機係呢個post 抽一位user 送出合味道咖哩海鮮杯麵一個

0